有無巴絲係無親情嘅概念

屋企人可有可無

本身以為大個會有改善 原來係無就係無

有無覺得自己有問題

same

唔覺

唔知佢地死個陣我會唔會喊得出

比佢地關心覺得好噁心好煩

重係好依賴父母

恭喜你 好好珍惜

不過佢哋都五六十歲

睇嚟要草定錢第時請個家務助理喇

認真同你講我係過來人，趁父母仲在生好好孝順佢地，佢地死之後你會痛不欲生，會將所有責任推落自己身上，點解佢地在生冇咁樣咁樣去對佢地，佢地一死之後我同你講所有仇都會突然消失只剩下無盡內疚

我爸爸走左快2年，我仲每日不段自責，完全好難面對自己咁街去對佢

十幾歲反叛期都有諗過
屋企人好煩
對佢地好多不滿/佢地對我如是
成日為左濕星野嘈成日
一到星期六日多左時間聚頭又會嘈
星期六日我一出街佢地又嘈
嗰時覺得屋企真係比我訓覺既地方
除此之外nothing
但到依家廿幾歲
經歷多左, 又走左D親人
見到屋企雙親勞碌左大半世人
唔再係以前細蚊仔咁對佢地
反而出糧帶佢地食好西去旅行
當然家家有本難念的經
我唔太清楚你家庭環境咩情況
但大家試下互相4466拆掂佢
斷左就真係斷左架啦

你講嘅野我緊係明 我信我都會內疚但好快會無野

仇我一早放低晒 因為根本同陌生人無分別

想像唔到同佢地好番嘅末來

樓主係咪同屋企人關係好差，或者自幼屋企人都冇乜同你相處。
呀媽唔理你，老豆又掛住返工，放工又嘈交打交，自細都冇乜屋企人照顧嘅情況？
利申：父親工作忙碌，但媽媽好錫我，爸爸係冇乜交流但其實大家男人心照

類似啦 好細個就開始自己住 斷絕咗關係

男人要搵到真正嘅兄弟的確唔易

佢地唯一稱得上比我嘅禮物 就係令我咁堅強

十八歲老母過身
老豆有女朋友
自己住
年初一同fd係酒吧過
換黎係自己搏哂命全副心機讀書做野

但覺得自己唔會有女朋友
上一個都係因為我唔識對人好而散
但係我己經習慣一個人

幸福嘅屋企

屌巴打同我有啲似

又係唔識愛人

有無情緒冷漠化？

你點啊？

比較想知你屋企係咩狀況令你變成咁？
Anyway, 同病相憐

咩叫冷漠化

我覺得自己好似唔識好盡心盡力愛一個人
可能因為一直都無咩家庭溫暖
除左當年呀媽後我諗我都唔唔識再為一個人喊咁
平常又全部野放到工作至上 習慣日日一個人食飯
又無女 都唔會有為人付出既機會

等你陪我飲酒

+1我屋企人好老先生我
我year4但老豆就70 但仲成日比零用我 呀媽又日日買零食比我平時郁啲就發脾氣對唔住

對周圍嘅人同事無乜興趣 態度冷淡 情緒起伏好低咁上下

屌一鳩樣 我都諗到底係自己問題定屋企野先令自己唔識愛人

我都無點同人講過 求其講啲

由細比老豆打到大 中一父母離婚 同老豆住開始有好轉嘅
後尾娶咗個大陸女人 係咁精神虐待我 我老豆信個女人唔信我 頂唔順就走咗

咁係因為你父母垃圾

細細個老豆老母好忙，所以有煩惱都係寫喺牆度(因為寫過鬧屋企人嘅嘢而畀老豆摑)或者自己搞掂，後嚟慣咗冇屋企人關心都冇乜所謂。

而家大個感情唔錯，但其實我都只係扮乖仔等佢哋老人家唔好諗咁多。

咁撚似既我地
但你好彩都走到， 有經濟能力自己一個住？
我係女，好彩樣唔太差，我呢種性格加埋樣衰嘅話真係唔會有朋友/ 男朋友（我諗你好明白我）

老老豆豆你嘅情況我好明白
但發現長期咁落去真係身心都好唔健康
而家好努力咁變返正常

我諗你都有拍拖啦
多啲愛錫自己女朋友，建立一個新嘅家庭啦

好lun明白

tg傾下計？

歡迎分享下

其實唔知咩係愛....無咩感受到愛
返到屋企有得食就食 有人講野就吹兩句
無特別重感情 就算呀爺呀公過身 新年 生日 我都無出席
暫時對我來講 食之無味 棄之可惜
去旅行都可以一個人去 朋友一隻手數得哂

a0?

係
一世都係

細個長期俾屋企人精神虐待
依家好咗啲
但係一齊食飯都覺得好唔舒服好想走

從來都無 失去嗰陣就唔會傷心
無親情概念 真係有好有壞

煩少好多野

你咁樣拍拖都一樣無癮

我都係 朋友唔係借錢就係利用 完全對佢地無信心 attach唔到

有無咁灰 連朋友都咁..

爺爺麻麻死都無咩感覺
老豆老母死都會唔開心幾日掛

有，明明個個對我都唔差，但訓覺諗如果有呢日會點，又覺得無乜野，有時我真係諗自己係咪冷血

同你一樣，大個之後搬出嚟結埋婚唔洗日夜對住先好啲